蔡姓副校長行事為人與校長相若 校內老師：俾佢帶領只會喺傷口上灑鹽

李東海小學校長羅婉儀即日起請病假，其職務將由兩名副校長暫代。但《蘋果》據悉，其中一位副校長蔡淑萍同樣備受校內老師質疑。今日東華三院董事局與校內老師會面時，有老師斥其行事為人處事與羅相若，同樣沒有同理心。更有與蔡共事多年的老師直言︰「俾佢（蔡淑萍）帶領，（佢）只會喺老師傷口上面灑鹽。」

睇個勢似乎要將成間學校剷起

今次真係要出動坦克車同防暴警察

我都諗緊係報紙佬作大，定係間學校真係咁差

你做緊野就會明白，一定比想像更差。

新仇舊恨一次過爆發

小學都咁真係

姓蔡？係咪教育署長d蝗親蝈戚?

香港大把垃圾學校係咁樣

呢單要推

物以類聚

今次炒得起成間中學分分鐘變band 1

副校係共匪架構係咪即係黨政委 書記之類
通常係賤人黎喎

比女人做BOSS真係慘過狗

學生放一日假
黎個校內教師發展日
內容係國定殺戮日, 大家自己搞掂佢

佢咪出sms明示叫d老師今日唔好返黎同王主席告狀

狐朋狗黨

天水圍學校，邊個做都係無分別，而且服務既學生大部分唔係本地人。
不如解決醫院人手問題，同取消咗每日百五個先啦

殺戮日好主意,
放兩隻校長, 俾兩支木棍佢地,
然後所有教職員攞刀, 入面有人死有人傷都唔問罪的話, 自然有真相睇。

是

冇憑冇據，如果個副校都換埋，肯定全港校長嘈

玩到老師跌樓唔 ching

你唔做校長大把人做! 係咪要死人先叫做有証據?

依家有老師出嚟爆料，姐係嗰度都應該有正常人，唔駛咁盡